原來支那人抗體仲勁過印度

我朋友係大陸 同我講佢個邊啲人大部份都唔戴口罩，仲sd埋段片過黎，屌 真係勁撚多人唔戴

留名睇一兩個月後出現零星個案

其實香港肯封關or強制自費隔離14日，早就咩事都冇，都唔知政府係咪怕到時零確診要解除限聚令d人又出返嚟示威，先咩都做一半，同埋慢十拍，做show耍香港人。大陸呢次就真係醒喇，放毒傳哂全世界，再發揮獨裁國家既優勢，強制停哂d人活動，睇下佢地而家幾happy，如果一開始係有計劃咁做，真係無得唔佩服諗呢條橋嘅人，簡直係灣道超車，只要西方國家搵唔到實質證據真係吹佢唔漲。